手牽手身心都放鬆 小種子親手每天栽種

同笑著喊著我若有夢你定起鬨 一起飛縱